新同事話趕住要買送唔肯OT

新同事join左2個星期，佢係個年輕媽媽，有個4歲嘅仔
第一日返工佢話自己幾年無做野，好多謝老細比機會佢，佢會好努力，講到好誠懇咁
點知我地開始派野比佢做，有需要OT，佢竟然話唔得，佢要準時6點收工
我地問佢點解，佢話自己要去街市買送返屋企煮飯比個仔食喎
話街市7點鐘就會收晒檔無野賣喎
個刻我同同事都唔知比咩反應，唯有同佢講我地自己做返
但講真，邊有得咁大條道理話要買送唔OT嫁？

咁似fb果單

餸

唔撚駛食呀？

90後？

負皮是畀樓主的

講真,一定要OT架咩?

食飯盒LO 屋企冇出糧?

老俸同你ot架?

你有冇細路？
你咁鐘意ot 就係公司訓撚埋喇

樓主做開狗

有時都會叫埋個女訓公司
近返學

老馮OT呀

派野做果陣話趕買餸唔肯OT
年尾留到OT果陣先派花紅
又睇下佢趕唔趕住買餸

師兄咁9

ot係咪有補水先

不過有補水都可以唔希罕架
你估個個都係奴咩

你估度度有咩 office9成無 頂多十點後比的士錢

點解港豬覺得要ot先正常

奴性真重 成日都要逼人OT

咁就唔好老俸要人ot啦
被人拒絕ot就反面話人唔岩唔盡責
十足十啲老俸港女

假膠味濃郁